唔好難為救護員

我明大家都好嬲
好想打柒班冚家ling
但係老實講 救護員嚟到佢地都係做自己本份
可唔可以俾佢地做野 唔好難為佢地
佢地好明白大家想點 但係難為佢地只會令佢地覺得討厭 唔好令到港共有機會分化到
大家手足要乖 繼續好好用接機呢張牌

自推先

推呀 乖啦